法唔法國住村屋 見人地放煙花 唔駛出去迫人 都幾欣慰

同村民 近距離一齊睇嘅氣氛 都可以好似霍格華兹咁 百九幾人圍住睇 都唔錯呀 BTW 祝大家2019 萬事勝意

有女自己喺張床度放煙花重爽啦

村屋有得睇?

有好多村屋都自己放煙花 好正

細個成日玩煙花添啦